tvb好似marvel咁搞返個tvb宇宙 可以點拍？？

marvel用英雄一部部咁出
tvb可以用職業？
毛小慧律師 王喜既消防員 謝天華卧底
最後成班集齊對付唐立言？

片尾彩蛋全部天台BBQ?

王喜受傷
問點算
跟住程至美出現

無得拍

鄭子誠=Thaos

去太陽BBQ

彩蛋係集體出動

王祖藍 蟻俠

鄭子誠 = 局長

飛天關禮傑

整個惡人大聯盟
驚鳥
宋生
意外製造組織
仲有唐立言，優秀的人入隊

Tvb監獄

馬家=wakanda
啲錢多到洗唔哂

其實好多年前，TVB試過想將上海灘crossover千王群英會…

嗰套劇，叫做豹子膽，湯鎮業係男主角…套劇一開頭有譚星（任達華）大戰仇大千後人…到結尾，湯鎮業去咗天津求見丁力…不過丁力唔肯見佢（鬼咩，呂良偉都無份拍…）

之前試過陀槍師姐同邊一套crossover歐陽波比亂入

Nick Fury局長應該係苗僑偉三哥，用之前套臥底片方法演，集合毛小慧律師、Doctor 程至美、消防員王喜、棟篤神探黃子華、法醫歐陽震華對付第一季反派 - 唐立言

然之後，Thanos肯定係鄭子誠，門下Black Order可以有認字特警、張松枝、溏心系列李成昌，同埋貪錢婆陳曼娜

之後發現原來TVB宇宙裡面最重要嘅力量係宣萱保存著，所以音樂情人要千方百計綁架佢

程至美嗰定位應該係Bruce Banner咁樣，全隊入面比較溫文儒雅個位

馬神 - 香港隊長
游生 - bucky
田雞 - Hulk(Bruce)
Rocky - Hulk(變形後)
徐錦江 - Thor
Eric Kwok - Tony
Fyy - Scarlet Witch
小紅姐 - Hela
黃祖藍 - Zola
鄭則仕 - Kingpin
Ali - Black Widow

反派其實你搵溫兆倫（義不容情）都可以做半季

仲有丁蟹

巴斯光年做宇宙船長帶領
是非精沖出宇宙

然後反派係由iron man kwok 帶領一班異型 joyce 掠奪資源

你個list太多電影人啦，套劇要夠電視味，例如王喜、程至美聯手對付唐立言，嗰陣電視柒味先至出

丁蟹應該係精神分裂咁遊走正邪之間會好睇，即係做好人嗰時，佢會化身桌球天王用倚天cue屌撚柒唐立言咁

咁飛虎嘅馬神一定要做隊長，武值max

律師點少得辛萬軍
Mk sun試過係唔同既劇集出現過

但個處理手法會係凸顯佢同消防員王喜依個正義L嘅矛盾，所以飛虎馬神性格上可能會容許行動上做啲踩界嘢

如果夠錢請返尋秦記項少龍（現代）就好了，成隊Avengers負責做Tony Stark寸嘴搞gag嗰個位就有一個好好嘅人負責

係
唔係講打外星人
而係用返香港做背景
有唔同經典角色交集
一齊對付恐怖罪犯唐立言
Laughing哥做卧底 搜集證據
MISS MO 鋤死佢 歐陽震華做法證

係啦，同埋我理解依個宇宙觀裡面都應該會有一啲元老級嘅人馬即係好似 The Collector呀 Grandmaster呀依啲

我覺得依啲你搵返真情叉燒炳，上等人梁舜燕，洞蜜園薛家燕依啲元老級人馬去鋪寶石（宣萱、石天欣、唐詩詠、馬賽「註：常見被輪米人選」）就啱了

馬明係好多結局到亂入

喬寶寶 黑豹

高天鷲

第一代Antman

復仇者聯盟
賭場風雲喬正初
與敵同行唐立言
通天幹探韋晉龍
巴不得爸爸謝司理(呢個唔記得有無記錯)
富貴門卓一鳴
學警狙擊江世孝
刑警石東昇stone sir
不速之約邰風
怒火街頭蔣柏奇
拳王朱世祥
法外風雲沈奕和
名門暗戰余詩琳
巨輪2高天鷲
心理追兇mind hunter汪海澄
使徒行者2施嘉莉

正係大約記倒咁多,呢幾年無認真套套睇晒

程至美炒車
鄭子誠要毀滅香港
農夫係美國偷鑽石
三哥係反恐部門大頭

最重要嘅力量？
炭精？

笑撚到仆街

飛揚航空有穿插幾套劇

記得之前有巴打寫左條復仇者list
與敵同行 唐立言
迷 cal姐
心理追兇 汪海澄

重有幾個唔記得左

tvb識咁諗就好

可唔可以加鄭少秋同以天q

主題曲就用呢首啦

降魔的 入面4個蔣志光，算唔算TVB宇宙？

唔好 最後一係皆大歡喜，一係變溫情

以往8點鐘d劇經常出現同一公司（例如潮雜誌），國家（亞爹拉亞哥）我懷疑已經設定同一宇宙

有冇考慮過古裝角色感受

亞爹拉亞哥表面上係第三世界國家，其實好撚有錢

黑豹揾古天樂做

笑到仆街

Black order 冇 翁文成

李天翔 認字特警
維護左宇宙文字健康多年既成員
但因後來肥絲大隻既出現 對認字一職出現左反感
聯同好友譚忠將肥絲大隻殺害
雖有功無過 但經考慮後 退出神盾局

蕭正楠做袁崇煥，可以搞亂個時間線，之後就有得無限reboot

上面班人做咩
明明樓主講緊係tvb宇宙
唔係講緊咩tvb角色配marvel角色喎

辛苦晒巴打你度晒角色，不過人地都唔係講緊扮Marvel，離撚晒題

穿越囉 李大蝦

反派無人講石修？應該石修一開始做路人出場，點知打完boss，彩蛋係個boss比石修用一滴，兩滴，三滴控制住

格鬥最強反派係咪楊竹鑾

陳曼娜一定要

咁第一套開創TVB世界觀既劇應該係邊套拍起先?
彩蛋應該拍邊個去介紹下一位?

打算拍幾多年有第一套集合眾角色既劇集?
要plan好d 比TBB班人睇到先有機會成真架嘛!

尖子攻略

淨係拍個警匪字宙都夠做啦
使徒行者1,2+Laughing gor

呀旺可以做埋唐立言細佬
成日煩住晒唐立言殺埋呀旺

喬寶寶係國王加超能力英雄

最好加埋古代時間線
哪吒:陳浩民

喬寶寶係勃勃超人

Cast埋鄧梓峰做威猛先生

胡定欣/徐子珊 黑寡婦

降魔的 馬國明 奇異博士

貪錢婆陳曼娜

天台跳樓 唔可以丟人現眼

黑暗組織

鷲哥

還有人選嗎？

硬起

鷲哥完全唔係唐立言對手 兩下被唐立言利用然後ko

見到個名都覺得好嘈

屌 講緊宇宙 唔係角色....
Btw 仲有古里吾島

加多個鷲哥細佬
蔣天龍

之後開返個黑暗外傳
複製人之侵略

皆大歡喜金家係gotg

我記得賭場風雲齊歡暢都亂入過其他劇

我曼珠莎華就最講道理

唔知點解我硬係覺得第二集一定有黃翠如

睇唐立言喺監獄組隊拍下prison break仲好啦
season1個尾可以好似professor x咁推住輪椅出黎，側邊企哂tvb啲奸角
幻想圖

鄭嘉穎可以做咩角色

Dnlm

剩係警署都夠你做十季
重案 交警 情報科 掃毒 談判專家 鑑證 加埋臥底
死左/傷左仲有妙手仁心+oncall 36救返

破冰轉身

一定要有西九龍重案組

點可以冇女超人蔡少芬

一定係集體救宣萱

咁多人=hulk =ironman做乜鳩
樓主想要既係一號皇庭 大時代 烈火雄心 On Call 36小時 使徒行者 尋秦記既重心角色mix埋一套戲

好多文盲，閱讀理解零分

在《情越海岸線》的葉學明，與謝雪心也是一對姐弟的關係，跟《降魔的》一模一樣（蔣志光與謝雪心雖無血緣關係，但叫阿姐，情比姐弟）。在《實習天使》中，祁仁是一名經常沉迷於外星人的世界的人，跟《降》入面也是一樣。《鬼同你OT》中的艾鐵文精於電腦科技，亦能感應腦電波，即鬼魂的存在。

以上4套已經可以做一個TVB宇宙

好在仲有人係清醒

鐵掌幫長門 顧汝章

鐵掌幫掌門 顧汝章

竟然冇人講 蔥蔥闖地球 嘅 蔥蔥

重有青雞面

啊希/刑活著

整咗降魔的x踩過界x誇世代先, 呢三套嘢近期先播完, 加上三個故事嘅世界觀都可以同好多嘢放埋一齊 (鬼, 律師, 銀行 etc) 誇世代重要有時間穿越 直頭玩埋古代嗰份 簡直開宇宙觀一流

竟然無人講閃電傳真機部傳真機

陶大宇=daredevil

果d垃圾回覆仲要好撚多正評
係咪太多低能仔

TVB宇宙最強幻術師

呀～～

表面上係kfc外賣仔，實際係400歲不死人

一定要用個萬能鐘carry 全套戲，可以做晒醫生，律師，人地老豆，任何行業既行家。

降魔的已經有4個蔣志光 tvb想睇下大家反應先決定開唔開宇宙啫

好多人閲讀理解好有問題

屌我都想講
班人智商有幾低

Tvb復仇者唔夠鄭子誠打 用時間寶石番古代搵項少龍同強劍黃宗澤幫手

曾志偉同叻哥有冇角色做？

以前舊登有個爛尾故就係用樓主講嘅概念
嗰時個故個名好似叫亂

柴九super hero